Civil EE BS 邊個最好？

我講有大學Degree 個班，唔係IVE仔個啲。好多Post都混雜HD仔，搞到大家講到啲人工低。
大學grad 完Civil EE BS 邊個最好人工加最多？

大家都N展 不用分那麼細

人勁去到邊都勁

EE可以去做IT

Civil,BS黎緊幾年係寒冬，cut緊project

BS>EE>Civil

當然EE 好，EE可以做BS野，BS未必可以做EE野

civil 真工程撚
EE 入唔到兩電一鐵可以收皮
BS 冇技術可言同裝修佬冇咩分別

冇樣好

土木工程
專業人士 建設香港
人工高升職快
見有工rse牌幾年經驗90k
黎緊仲要咁多基建

RSE幾年考到